到底係KFC食到職員大波定佢專請大波妹？

個因果關係到底係點

見親大波果啲都係男職員

樓主老母最大波

樓主老母做kfc

學術討論 唔洗下下提老母啩？

我屌大波老母個老母呀

樓主老母 性感很多人call

學術討論冇圖，咪唯有討論你老母囉

True

大佬呀 你地唔好咁癲線好冇